其實點解啲人會揀讀金融?

如果係興趣, 我又覺得講唔上, 因為多數係細細個已經會鍾意!

例如 音樂 科學 視藝

我又真係諗唔明金融同興趣有咩關係?

興趣係搵錢

係香港想搵錢黎黎去去都係果幾科

財務自由喺資本主義社會係一切自由嘅根本
無錢學乜人講文學講哲學講藝術
由以前開始呢啲就係上流社會嘅娛樂

點解唔可以係興趣
大把人細細個已經對金融有興趣

鍾意錢?
我又真係諗唔出點樣興趣

你諗唔出就等於唔會？
鍾意金融都有得批鬥
樓豬不如分享下自己有咩興趣？
上連登？

咁有人係想知股票市埸點形成

淨係你有興趣嘅area先可以係興趣?

利申 非金融

咪就係鍾意錢
你唔中意等於全世界人都唔鍾意？
大把人由細到大眼中都係得錢架啦，有咩出奇

要準備接管屋企個家族基金唔通又同你講咩

冇錢講咩興趣

金融可以當係applied economy?

我幾時批鬥?
只係好奇

因為ibank 較好入場券.

金融唔係教股票

我就對經濟有興趣
想了解咁龐大嘅經濟體係點樣運作
有咩經濟模型可以改善貧窮問題
喺咩情況下應該用咩手段調整

但你話金融就可能真係為咗賺錢

但華爾街控制金融
共匪黨唔知有冇得用經濟學解釋?

共產主義失敗經濟學有冇得解釋?

咁有D 咩科係可以解釋到所有野? 讀medic 都解釋唔到，醫唔到所有病啦

有得解釋
因為唔係自由市場 影響咗價格功能 價錢唔可以反映需求同供應關係 會令到生產無效率

市場龐大而複雜冇可能由一小部分人就管理好成個市場

其實仲有好多其他因素 唔係好記得la
利申it狗 唔係讀經濟

咁幫助窮人嘅方法應該提高生產效率,
但係同時窮人又要受惠

我覺得最重要係基建同教育
如果以非洲為例就算提高生產效率最大得益者都係外資企業
佢哋嘅收入同努力好難成正比

人各有志
有d人係冇咩想像力
認為入ibank大於一切